好心就總辭喇，重選乜撚啊屌死你老母臭西

個議會已經係橡皮圖章，政治花瓶，選舉制度又不公不義，呢啲所謂議會應該杯葛佢，重創佢認受性先係，奈何泛民餓狗搶屎，為咗議席拋棄尊嚴，香港冇撚得救

唔得架，應間總辭畀啲中產話搞搞震拎唔返個議席點賺錢

叫你老母去做雞咪得囉

老納-幾時變老納+

總辭完點? 再選過? 又係過唔到半數又再總辭? 不停重覆到夠半數為止?

定係辭完算撚數 全放棄?

算撚數，全放棄

咁有人要個10萬一個月R飯食, 事實依家同全放棄都無分別, 已經制衡唔到
你咪由D人 R下飯食囉, 你都放棄, 咩都唔洗睇啦 做港豬掂啦

一個月十萬銀...........你會?

你因住冇仔送終

想問下如果總辭建制派立刻過網絡23條，到時成個連登摺得邊個可憐？

泛民唔撚選，邊拎到錢養自己養政黨呀，打爛自己飯碗？
人地打份工架咋，為理念咩屌

講咗好多次啦，過半數就ok㗎喇
政府根本上唔需要分組點，票讀熟條規矩先好屌之焦土派啦

今日老衲冇食藥，講嘢咁撚正常嘅

老衲幾時都咁正常

衲dee就係食左藥先正常咋

睇黎醫生終於搵到隻藥岩佢
衲dee記得keep住食返呢隻

納dee 人之將死左好耐

你講依啲說話
啲泛民狗又話我地投共㗎啦

衲dee肉捧直線抽擊

要 供樓 / 供車 / 養妻活兒 / 做大佬 / 養政黨
不了
疑似真實對白

總辭後你養佢地呀?

駁吾到

事實